表揚藍絲大行動，正式開始！

歡迎大家張貼藍絲大頭照，表揚佢地愛國愛黨藍絲，等佢哋光宗耀祖

歡迎大家張貼，我會貼街招幫佢光宗耀祖

推

唔使搞藍絲，對準政府

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵———毛澤東

各有各做 唔同post有唔同人睇 呢到網絡平台
搞藍絲同搞政府係可以同時進行